買電腦比屋企人

普通上下網﹐網上銀行﹐玩下Facebook遊戲
Dell 既Vostro 3470(i3) 夠唔夠做？

利申：會買多條M.2 SSD 比佢

咁大部，出nuc 啦

依個年代 起碼都i5啦...

有冇NUC 平得過呢部/差唔多價錢﹐而質素又OK?

Intel 8th NUC Kit BOXNUC8i3BEK i3-8210U CPU,DDR-4 2400MHz SODIMM,M.2 PCIe X4 NVMe SSD,USB3.1 Gen2 HK$ 2820

or自己出部i3+h310+細箱啦

dell 3060M